Z7和諧使用感：現時無反皇者

對焦快，好準，追焦性能無反之冠
防震好好用，在不察覺功用中彌補了震動
Mon質素極高，反應快，慳電，EVF近乎無用
EVF反應快，高清，睇得多近視都淺左，視光師破產了

發色白過D850，影人像不錯，黑人都變歐洲人
容量過XQD一半會Load得勁慢，所以之後支援CF Express🤥將會改變世界，領導無反市場

電量好足，開Mon影3個鐘重有2格電，600張相，時常開Mon。